終於明啲人點解做兵

當你真係鍾意一個人嘅時候
你會想俾晒最好嘅嘢佢
就算無辦法一齊
只要可以喺身邊默默咁守護佢就心滿意足了
踏上呢條自討苦吃嘅路 都無怨無悔
睇見佢幸福 就開心

即使佢拒絕你一千次一萬次
沒有怨恨 亦都唔會離開
或許這就是做兵的極意吧

我屌你老母

屌你祖宗18代

條女無gif 0/10

屌你老豆

港豬

gif?

屌你阿婆

屌你阿姨

你有冇試過愛上一個人？

正經post

認定了就是一世
執着不代表港豬

你收嗲啦死老坑

好掛住女神

做兵做到習以為常？

人哋只係對住你扮單身
或者扮拍拖唔順意好慘冇人珍惜
只係想你無限對佢好
而佢喺床度攬緊男朋友
同男友講只係你自己纏住佢咋
或者攬緊男朋友
笑9你呢啲做兵既傻仔咋
咪撚on9啦
乖乖哋畫gif啦

我好似細過你

不要暗戀去做兵

之前又話自己4十幾

無怨無悔就咪撚上來無病呻吟啦

兵都冇得做

佢開心 我就開心 為一生最愛開心而努力
有錯嗎？
佢唔鍾意我 唔代表我唔可以繼續鍾意佢

上連登勿認真.....

女神

我想做你隻兵得唔得

佢男朋友心諗
屌你老母咪撚纏住人啦
守乜撚護 冇人想你守護
條女自己都心諗
洗撚你守護
畫gif未

我會默默咁祝福佢哋
那個男人才能讓她更幸福

因為以前一直諗唔通點解有人可以
不求回報咁付出
現在終於明了
有感而發

u know that feel bro?

咁好唔健康

討論返個主題

用gif媾佢

no, I just feel sad for no gif

心滿意足?
你條垃圾就係唔滿足 想做人條仔 想屌閪
先係到叫春
默默守護 就收埋咪比人知成世 你估你係韓劇男主角?

死老坑

點解要否定在下嘅存在意義

我好開心 心靈好滿足
精神健康

因為你唔畫gif囉
畫gif就成件事唔同晒
我會安慰你
係呀默默守護已經好幸福

所以點解港男賤過地底泥

我想憑自己實力。

u are so mean.

照下鏡

唔好再講啦 我唔想聽呀

比人利用緊咋

要自拍？

連呢啲真話都聽唔入耳就妄想守護人一世呀

基本

佢應該傷得好深癲撚咗

會勃起

其實自命受苦都只因你能離不離
自憐自虐自討苦吃貴客自理

樓主乖
呵返
其實係架
默默守護已經好好
望住對方幸福已經好足夠

check pm

你咁幽默實溝到

P你老母

佢之前啲post好正常
宜家反社會人格咁

係個可憐人

我樣子仲幽默

上連登開post講女冇圖
抵你一世做兵啦仆街

尷尬囉

出賣女神仲算兵？

屌你老母臭閪照下鏡睇下你自己個柒撚樣先講野啦
咁撚樣衰女神點會鍾意你

槙島聖護
讓我們一同祈禱
祈求天父讓我們走回正軌
放下仇恨 放下戾氣

所以我都少鬧呢啲人
佢哋背後一定有唔如意嘅故事...

好有禮貌

要保持理性

Gif?

施巴早晨

樓主又開埋d垃圾post

原諒我。

友善嘅弟兄

明白既 但係都會勸你盡早抽身

由你開哩個post就冇得認真討論

你嘅心意我收到了
但愛一個人就要愛到底

但我好認真

我見到樓豬苦笑緊

又成班毒撚打飛機

默乜默付岀姐，你地冇其他嘢好做咋，真係得你付岀你頂到兩年我都跪係到。

啲gif唔係你整嘅？

畫gif並不是實力的一種
用gif溝女 就算成功
佢都係鍾意啲gif 唔係鍾意你個人

你可以跪了
我女神3年無覆過我
keep住得我講嘢

我4年.....

垃圾

鍾你老母咩
未一齊過有幾鍾意啊
一切都係自己一箱情願

男朋友又係第二個，將來老公又唔係你，兵乜鬼

樓主乖啦
大個仔啦

好撚痴撚線， 人地唔理你仲以為自己係情聖咁浪漫

侵侵早晨

付岀=對方得益之事

例如比自己在意嘅人關心，簡單講要句嘢成立=你不斷做對佢受益嘅事，而佢乜都冇做。宜家你d付岀係你自以為付岀，屌你笑死你收手兩年唔煩人就真係付岀啦

夜晚就同男友

on 99
就算無辦法一齊
只要可以喺身邊默默咁守護佢就心滿意足了

屌你，明明畫啲搞笑gif已經係你嘅才能、你嘅實力，你自己都唔承認，一啲自信都冇，抵你溝唔到女。再何況意思係叫你用gif開topic，開下開下其他topic 就自然會嚟，唔係條女同gif 拍拖

屌

「用gif溝女 就算成功
佢都係鍾意啲gif 唔係鍾意你個人」
你呢句野 充滿左 柏拉圖式戀愛既味道
學到野了

好似明咗少少...

有咩比男朋友更重要.....是ATM

抵你一世做兵

條女又柒又蠢
一句嘢得罪晒兩個人
不過兩條仔都係兵，其實條女最愛佢自己，打和啦super

樓主: 默默守護就夠

想問下係用咩app改？

你個人除咗畫gif之外有啲咩

9up

阿門

條女知道收兵好過嫁人

任何野發展到極致就係藝術
等你開GIF展 0係中環大館 幾個projector 打落 幾塊牆 另加幾句創作靈感/中英詮釋
有幾個外國佬 出到黎 OH MY GOD, HE IS FUCKING GENIUS.
da vinci is coming to town.

笑死，建議樓豬你過多排睇番自己呢個on9 post警惕自己

可憐人必有可恨之處

專精呢樣技能
全心全意做到最好

姑婆 好耐冇見

收你做兵

冇gif 負皮

屌你老母 廢人

唔識 兒登到拎

其實呢，做兵都要有一定質素，唔係狗屎垃圾都可以做

首先
1: 有閒錢
2: 有多餘時間
3: 要聽話
4: 肯付出
5: 唔係矮柒肥

只要符合以上5種條件先做到兵，做兵好有成就感架

例如：
哇，終於摸到女神手條啦
嘻嘻，拎到女神用過張紙巾，好香，好好收藏先
好興奮，可以同女神合照，要掛起佢日日睇

你唔成熟啫
當你發現出面大把樹
你就覺得spend太多on一個人係唔值

時間物質
全部浪費哂

你做兵係咪做

gif gif 兵

冇錯
追唔到就next唔好追死一條女

不過港女實會話追追下唔追即係花心

原來係你

我唔要

多得你呢D人
先有大把臭閪港女

點解d女可以咁撚仆街 講依d說話

最尾個句中二到打冷震

只要你容許我喺度，我永遠都會賴死唔走

但當有一日你發覺唔需要我，就算我做到幾低微幾低賤都無所謂

收皮啦傻閪

香港既博彩業比你搞衰晒啦

俾我屌撚死佢呀
花心
我對老母最專一

呢個好笑

明白你 唉

被我騙到了

咁我做你隻兵

同意 鐘意唔一定擁有
你鐘意佢都係想佢好 想佢開心姐
就算冇得擁有都唔代表做唔到呢樣野
even有d人冇另一半都未必適合一齊
其實都可以繼續用自己既方式對佢好

男人未到80歲都唔好畀飽飯佢食

樓主真係好適合做兵

你咁撚風趣都做兵

連登仔只會在意扑唔扑到

有冇諗過人地唔需要你照顧先？
佢咁大個女識照顧自己嫁嘛 而你既責任都係一樣 睇實自己就夠
所以唔好搞到咁無尊嚴 錫自己多啲啦ching

Hi 呀勇

問題係連碗飯都係個男人搵返黎個下嬲啊嘛屌你老味

你過幾年睇返自己就會覺得好撚on9

樓主好慘

雖然我唔支持 原本既 就算D飯全部係男人搵返黎 女人未夠80都唔好比飯佢食

但係依家社會就係有D女人 其實某程度上 就係連自己食緊既飯都係男人搵返黎 而佢地就係想男人無飽飯食 一係男人先搵餵到條女飽既飯 有剩咪個男既食囉 想兩個人飽啊? 就男人搵兩個人都飽既份量黎食 但條女分分鐘無神神食慾再度大增 即係搵夠兩個人夠食既份量 結果個男人都係無飯食
但係個女人全程係接近搵半碗飯 可以FREE RIDE食曬男人搵返黎既飯 或者嫌男人搵得少 而佢根本搵得更少 甚至係無

sit

sit你老鼠

好波

兵者詭道